［清泉阿迷］阿狗post topic 不代表我簽名區👈

開個post 咒人地隊？
無野下話？
影衰阿迷

1. 希比

為左避免某d撚樣破壞阿記球迷形象
特開此post
唔係個個阿迷都咒人死既

慘冇人理

個徐青x on9
不代表我！

而家佢d 瘋言瘋語影響埋我呀

辣殺樓主=犯民
阿狗topic=本土派、獨派

依家同年輕人割遮

佢鳩撚到咒人死
點唔割呀大佬

一場波比人踢傷幾件
又黑咗粒
宜家topic講2句就真係咒到咩
你唔出聲咪得
宜家玩割席？
利申 唔知你係咪真阿

樓主呢D道德撚真係笑撚死人

Ramsey自己踢人自己傷都懶鳩人
我屌你地班垃圾阿狗真係睇開學屆
希望浩頂斷埋另一隻腳算

你用隻屎眼見到藍斯傷怪你地？

喂喂咁傷幾件邊度黎？
係咪扯親個女人頭髮整傷咗

唔撚冇換人名額走多幾件啦柒頭
扯人頭髮仲好似好撚光彩咁

組織下先啦屌你
無三不成幾 唔撚計Ramsey
仲有邊兩隻狗傷撚咗呀
係咪米五侏儒又整親自己呀短人

大佬我撐你，不如本人都支持咒曼狗空難

你代表自己講無問題
佢寫係阿記post topic 呀

如果浩頂一隻腳換到曼聯全隊死又幾著數

老老實實大家都係咁諗
不過爭在敢唔敢講姐

希望你換到
不過隻浩頂出返黎嗰陣你可能同你老母執緊屍

都叫有條屍，到時你老母做曼聯隨隊慰安婦空難死埋直接燒到變灰連屍都冇得你執

你條垃圾咪繼續針住個幾字囉
矛撚到西咁仲惡過癲狗
一定要斷腳爆缸先叫傷咩
幾個球員比狗踢到拐下拐下
冇出場外就一定冇事咩

條獌狗開季谷到宜家要咬人發洩

即係講咁耐原來9up
咪即係講ramsey囉一開始 扮乜柒

好擔心

坦克 拖仔 拿卡 古恩杜斯係咪比你地踢到拐下拐下呀
撚樣

2.希比

咁串丫拿

肯定係死獌狗搞撚到輸波

得自己簽

得一個

講2句縮返入狗竇嘅柒頭終於搵到機會

你講嗰幾件傷兵全部出齊喎柒頭
算撚吧又賴

你都幾撚on9
自己講完句嘢就當我地阿狗賴
你隻屎眼見到我地賴？
同埋坦克傷撚咗冇出喎百痴仔
要bin都睇下資料啦

獌狗一齊輸波你又要潛返去你老母個西到了

其他都係垃圾

唔撚知以為你隊阿狗大炒修頓

on9仔你自己沖出黎柒仲咁多嘢講

講唔夠兩句又講廢話
垃圾阿迷就係呢啲質素

阿記一輸波就即刻沖出黎bin
點知柒撚到講錯晒嘢
仲要自己隊波輸鳩埋
之後講撚到我起剛先
明明自己沖出黎柒
次撚次柒完就潛水

利熱抽水都正路
起碼人地係騎住我地
但你條垃圾獌輸波都敢浦頭串嘴
仲要打撚錯哂嘢
有冇咁厚臉皮

原來得一個阿迷係正常，其他都係仆街冚家剷

係 果陣時成班支持個topic
一齊咒人死
痴撚線

係你條傻閪賴獌踢鳩傷你啲受保護動物
點知一隻二手生勾勾走出黎但輸波
對住修頓輸都走出黎吠
唔係騎住你又唔串得
講資格你隊受保護動物隊一世都未夠資格啦

原來呢場輸波我又有賴獌狗
唔係話有冇資格串 但你沖出黎真係好撚柒
仲話咩我走出黎吠
邊個沖出黎先呀？
你睇下你隊垃圾排第幾先啦
係咪贏犯規數當贏咗波呀垃圾